最聯哭喪區

希望今日奧巴美羊幫雲爺爺打撚死個二五仔

已重注5皮阿仙奴下盤

巴打sick ball !

樓主心水好準，已跟5千

精神分裂

G chi g chi !!!

我都覺得今日阿仙奴有機會！

係囉教訓下個25仔

多謝各位支持

一定要支持樓主啦咁準

做咩撚野

其實我同樓主一樣都相信雲爺爺

你唔恨得咁多gala 咁多人支持